====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La ville de la proximité , profondément ancrée dans notre vécu , et la ville de la distance , qui n ' était pas celle du quotidien , en dehors des habitudes programmées des déplacements pendulaires , se confondent de plus en plus .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

